偽黃絲得把口 鄙視

屋企次次都得我單拖出。
佢地都會鬧popo，但成日扮哂識野叫我出街唔好亂講野，叫佢地去遊行就多多藉口，有時真係好嬲，想鬧佢地一餐，把口知道香港而家嘅處境，但咩都冇做過，仲可以笑笑口去講呢排啲新聞。
我唔想係一個偽黃絲家庭入面，得把口。
一面鬧完警謊，一面竟然可以好開心咁話返大陸過年。我好懷疑到底兩老有冇當過自己係香港人，更諗唔明同我一樣土生土長嘅brother點解會好似局外人咁，我未做到去勇武，但至少做個勉強合格嘅和理非。
真係好sad。
手足，街上見。

身邊好多偽黃
有時都分唔到係咪同路人

咁你係咪情願佢地係藍呀？

藍係腦閉塞 偽黃係虛偽
冇比較好都係衰
如果係藍 直接割